Trump曾受巨大壓力, 被要求拒簽《香港人權與民主法案》

共和黨Mark Simon:

-去年11月, 在Donald Trump簽署《香港人權與民主法案》前一天, 我正在美國白宮.
-我在白宮被告知: Trump正在受巨大壓力, 被要求拒簽《香港人權與民主法案》.
-施壓者 主要因為希望中美簽署貿易協議..

- 司法部長的信, 說明美國有心執行《香港人權與民主法案》.
- 害怕中共將更粗暴對香港.

- 不論是Donald Trump抑或Joe Biden當總統, 美中關係必定將會更加敵對.

呢點上要多謝Trump

邊個會俾到壓力trump

Push

美國商會班仆街

deep state班蛋散

華爾街班陷家產

講得沒錯, 美帝太多超級家族啦

仲有矽谷班科技老細
為左支那市場無所不用其極

係咪光明會唔俾？光明會都支持中共？

果個咩小蘭？

得英國佬會縮

參議院多數黨領袖 Mcconnell 老婆
佢老婆同支那關係密切

俾到 結果簽完中國都係跪

武肺算唔算打破呢d 地下政府陰謀論

侵侵

辛苦侵

美國都大把支那勢力係度 有班商家佬係吸緊人民幣

我哋欠特朗普一個人情

🍎🍎🍎🍎🍎

賺人民幣賺到盤滿缽滿嘅國際主義者

毛利蘭🤔

光明會

其實呢班真係短視定點？
無理由唔知條水只係短期
支共偷曬啲技術就會一腳伸開你

Long Live America

仲有左派媒體同SJW幫支那背書， 廣州黑人被人打到飛起都冇任何嘅反應

柯蘭

Trump

好擔心佢變第二個林肯，甘迺迪

條友唔係議員黎

如果侵侵連任唔到，個法案隨時當廢紙。
左膠黨就會同中共重新友好，又話重新開放，歡迎官二代移民，大陸大媽做美國政客老婆，全面滲入美國政壇
推薦華為做美國5G龍頭，中國做美國生產工廠，美國唔洗再玩

我都係咁諗

陳雲老師有部署

但佢係肥佬黎助手

Globalist 唔等如 internationalist

華爾街班奶共閪？

班仆街收皮未,依家比中國搞到全球經濟活動停左

侵

Trump: 我叫解放軍收隊
連登仔：哈哈哈

九成係Jared Kushner

班白痴鬼佬以為支那對佢無威脅

主要都係連任壓力啫
過左海就係神仙，一連任就郁9你中共
禁止資金投資中國都得

中國共產黨果種思想直接挑戰西方一直以為持之以恆既方針
美國的而且確係有好大動搖
西方一直忽視亞洲 覺得亞洲人點解玩hard mode
而家係強迫西方人都玩埋hard mode

如果真係奶到舊屎咪自己食番

美國商會

錢就緊係賺左先
國家同人民利益理撚得你

粗暴干預美國內政

但樓主講到好似議員咁呢
都冇乜實際證據

擺明代理人

支共今日比得你,到佢坐大你已經冇利用價值,到時就係食到你骨都唔剩,

牙習

見到全世界咁多國都瘋狂爆武漢肺炎就知班奶共商家幾咁on9, 再奶落去, 總有一日會比中共吞埋

push

所以而家d人咪開始對呢d咁個人主義而唔理會唔會令國家同人民食屎嘅國際商家佬反感

爸爸

McConnell 躺著也中槍
佢開綠燈畀March Rubio 架

中央聯合聲明明明同英國係有直接關係， 呢年黎佢可以一直做到置身事外。

美中開戰我地可以點幫到美國?

唔係幾信Biden

啊侵

唔係點叫黑夜國

係全世界得美國唔縮

好飲話梁振英 前一晚打俾佢

似

I love you, Trump

尋日佢都有出tweet
不過觀望態度 神鬼都係佢
佢都真係拖咗段時間先比個act上
rubio要私下同佢傾施壓/比其他野交換

喊左

多謝侵侵

Gay Cook

睇Elon Musk同朱西伯格就知

哈，係。

睇嚟要等佢連任咗先

Trump兩樣野都簽到

Enough is enough

唔使多謝，佢唔係為咗香港人，佢簽係為咗佢自己同埋自己圈子入邊嘅利益啫，大家唔好誤會

佢自己私底下有咁多生意 唔多唔少都驚得罪班商人

Mike Simon 好似係肥佬黎嘅助理

收哂支共錢既狗

同武漢肺炎只感染亞洲人一個道理

無除非你有神嘅能力，如果唔係根本控制唔到呢堆大家族

trump駛撚卸佢哋

合作

thanks Trump

黑警沙田廣源 入屋打手足 快啲幫手retweet

果陣時 班友又話 侵侵只係一個商人...
唔好多謝佢

邊點上都要多謝Trump啦

佢邊位啊

twitter del 咗post?

其實冇得唔簽 參眾議院都多過3分2

屌哂連登仔老母
個po 300正評
Twitter得個百幾like
繼續係連登抗爭啦仆街

多謝美國就得喇 唔好捲入黨爭

Respect Bro

up

Mark Simon 本身立場/地位如何？

咁佢最後都簽得成簽署貿易協議, 都叫成功左

寧願變西藏都唔做大灣區一分子

我記得上年剛剛話搞法案時期，班農都講過，美國國內有好多奶共派，但佢地唔會高調做野，所以搞呢條法案唔係容易

但係侵侵唔簽彈返落國會都係照過

多謝美國人， 唔好捲入黨爭

好撚灰心

而家睇佢話14分鐘解放軍入城屠城可能係真

除左香港法案 冇幾耐好似簽埋新疆定西藏法案 近期都過埋台北法案

開戰嗰時幫佢帶路報恩

但侵唔係一定要簽㗎咩？差唔多成個senate都支持hkhrda，侵冇得唔簽㗎喎

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

害怕中共將更粗暴對香港.

其實唔駛害怕因為佢一定會咁做
好老實係香港既人都明顯感覺到 支那冇諗過停手
係外國人冇受到切身壓迫先會覺得有灣轉

壓力來源咪又係中共

不過反映美國被滲透到都好嚴重，俾胡錦濤做多幾年，真係可以食咗美國歐盟

但如果係大家族一員 就可以建國就建國 睇下以色列

只要支那儒家思想先會覺得國家之首有無上權力

奶到賣國 真係仆街

錢自己既 技術就國家既

agree

我想問邊一忽到睇到 ”不論是Donald Trump抑或Joe Biden當總統, 美中關係必定將會更加敵對.”

你係咪唔撚識China Joe?!

班仆街縮都算 係幫支那手屌美國

賣香港暗黑帝國根本有份

係 deep state 操控嘅蛋散

睇下各國之間 係咁互屌
一D都唔似有統一地下政府存在

支那就是犯賤

佢冇影響到美元地位 共濟會係唔會理佢

係呀係呀
光明會準備屌埋你老母添呀

我覺得已經唔算係國際主義者/全球化主義者
因為得益既得支那同佢自己 仲算係國際主義者/全球化主義者咩?
呢個明顯係為私利賣國主義者

又係喎 班左膠日日RACIST 而家廣州黑人被人打到 又乜都睇唔到
唉 美國遲左30年 真係太遲 成個國家有一半人可以俾其他國家策反
仲邊有得打

？？？？

中共咁有野心想RMB做美元個位 都仲存在係世上
共濟會到底係咪真係存在 定係只係某D人利用傳說黎狐假虎威

成日話乜野美國有影子政府 一堆精英操控緊個國家
如果真係咁 點解防疫可以做到咁撚柒 又比WHO水到中哂伏?

班二世祖點知世間有共產黨呢種至邪之物

俾JOE上到位 就死撚緊

我記得國屍講過
條路應該係要逼支共簽貿易協議
再簽人權法案

早知USSR就企硬D 做乜要解體
撐多十幾年 美國就自炒了

跟本就係反人類班仆街左賿 奶共商人

你唔識英文?

Mark Simon
@HKMarkSimon
·
Apr 19
I think letter from Barr is a prelude of US starting to find ways to implement. My biggest fear is that we make Hong Kong less valuable to China, and with that they don’t see any need to hold back. Biden or Trump it’s gonna be a new Road with China, one much more adversarial.

70年來專注滲透事業 老實言論自由我覺得需要改革
而家好明顯 中俄都搵到BUG
點樣以言論自由反言論自由 以民主治民主

超級奶共 訪問親都超幫支那

減少人口計劃

美國佬到底醒未 認清支那先係美國甚至世界文明的毒瘤未

侵又贏 撚晒狗

我邊隻字話佢係議員?

黎智英能夠會見美國副總統Mike Simon， 都係Mark Simon安排。

其中一個引起注意的面孔是香港傳媒大亨黎智英(Jimmy Lai)的高級助手馬克·西蒙(Mark Simon)，大陸對黎智英厭惡至極。西蒙曾在美國海軍服役，今年7月，他幫助安排了黎智英與副總統彭斯的見面，引發了中國的正式外交抗議。

呢個人咩來歷 好似做apple？

美國 真係必須一個極具Power既人 去壓制 制衡佢地
比希嬸同 奧爸媽 真係一臉無能 放棄制衡左膠款咁

Sorry 我睇漏 但係佢邊度係共和黨人？！

其中一個引起注意的面孔是香港傳媒大亨黎智英(Jimmy Lai)的高級助手馬克·西蒙(Mark Simon)，大陸對黎智英厭惡至極。西蒙曾在美國海軍服役，今年7月，他幫助安排了黎智英與副總統彭斯的見面，引發了中國的正式外交抗議。

哦係佢 d料好似話幾準

民主共和兩黨全票通過
侵侵夠膽唔簽咩

Mark Simon曾經係共和黨海外組織的香港分部主席. (共和黨海外組織, 以前叫Republicans Abroad, 而家叫Republicans Overseas)

Mark Simon, Former Chair, Republicans Abroad Hong Kong

係
唔洗多謝pelosi 佢簽係為咗佢自己同埋自己圈子入邊嘅利益啫，大家唔好誤會

幾時都話要多謝侵侵 當然啲議員都要

但帶頭撚鳩中國一定係侵

其實所謂影子政府咪就係影響到政府政策既各大財團同會俾敵對國收買到既智庫
一堆有錢人操控緊個國家就真

應該係知都唔關佢事 收左錢就自己既 壓力就推俾國家

會掟返落去再投過

所以唔係理大事件既話
根本唔肯咁快簽

哇,犀利

其實證明支共最後都係淆底要買美國貨, 商家佬可唔可以收一收皮先

joe biden 奶共奶到出屎

咪傻
條友勁鬼

參眾兩院近乎全票通過
佢唔簽台都有得落
同發起政變冇分別
中共幻想乜?

唔簽打回頭再黎咪又係過
只係時間問題

死咗幾萬人，唔係唔報仇呀？

Bill Gates Tim Cook 班奶共狗

佢唔係拖咗成個月？本身應該係十月尾過，但俾佢拖到十一月下旬

共濟會好勁咩?
問過共產黨未?

牙侵

多謝你 trump trump

共產黨>>>>>>>共濟會

過左2/3唔駛佢簽都得

無晒D廠 失業率上升 無錢買股票
華爾街仲有錢搵？

人命值幾錢

共濟會係存在但係咪真係咁把炮就唔知喇 早至納粹時候希特拉已經成日指控共濟會同猶太人

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

trump 哭撚左

因為中共係一個體，
USSR起碼仲有唔同國家會考慮利益，並唔係俄佬話哂事

多謝trump

光明會內唔講政治 不過班會員全部係各行各業嘅精英 想搵中國嘅錢咪對中共鬆手啲

陰謀論講咗咁多年悶唔悶
美國政府唔係由佢地控制 只係班會員有能力喺社會各界最高層落命令 不過相對地民意反彈就越大 所以點解要有政府嘅存在 就係要制衡多方嘅勢力

美中開戰香港點會無事? 呢度變左戰場啦

戰爭無人知會有幾大, 但美國必須要有一個登陸點, 而好可能就係香港.

做壞事係佢係壞人

做好事佢又係為左自己利益

佢係咪好人唔知, 但你肯定唔係老實同中立囉

拖時間有咩用

D-Day

有錢理撚得你

美國旗手足

deep state要錢就得啦 要人做乜

Thank you, president

中美貿易協議當時草簽的話，家下仲多必需產品與資產被中國匪徒扣押

講緊傳說中控制全世界果個共濟會
唔係現實中果個

好似係立法果陣講左 可以解體

不過老實 獨裁國家講法律 唔好玩啦
佢有冇可以解體呢條都可以執行/唔執行
習種想既話 聽日都可以宣佈 一省一國

或者會轉軚唔過

買定美國旗迎接

有無香港人係大家族成員

同我諗既一樣最奶共果堆由頭到尾都係商家佬

不過其實諗佢都係想對付中共
不過大家目標一致咁解

明顯冇

唔講政治點做影子政府

交通部長黎咋wo

死老人人口何樂而不為

係減都減中國印度啦 美國先得果3億人 減黎做乜

其實個理由係做場戲, 暗示白宮其實唔想搞大件事

但阿侵唔做呢場戲, 直接表明支持香港, 真係好感謝佢